有無巴絲90度屈住膝頭，會冤冤地痛？

即係正常坐係度坐得耐，一伸直隻腳就會啪一聲，仲會冤冤地痛
依個情況發生左一星期左右，越來越嚴重，越啪越密
有無人有同樣問題，就快車都揸唔到
依幾日再痛應該睇醫生

加1。應該係成日屈埋d腳太耐。你試下多d拉筋

隻腳

盤骨/脊骨移位?
有保險包的可以試左脊醫先

無包的 睇下啪骨 正骨個D

帶保險呀，但帶無邊個脊醫介紹？

平時都有拉呀